%1
\beginsong{Alleluia, parla ancora a noi} [
  by={A. Lagorio}
]
% do
\transpose{-4}
\beginchorus
Alle\[MI]luia, alle\[LA]luia, parla an\[LAm]cora a noi Si\[MI]gnore.
Alle\[MI]luia, alle\[LA]luia, parla an\[LAm]cora a noi Si\[MI]gnor.
\endchorus

\beginverse
\[MI]Una terra \[SI]arida \[LA]\`e la nostra \[MI]vita,
\[MI]una terra \[SI]gelida \[LA]senza di \[MI]te.
\endverse

\beginverse
La parola tua, Signore, scenda come acqua,
come sole che d\`a vita sulla nostra terra.
\endverse
\endsong

%2
\beginsong{Alleluia, passeranno i cieli} [
  by={S. Varnav\`a, A. Costa}
]
%re
\transpose{-3}
%%#alleluia
\beginchorus
\[FA]Alle\[DO]luia, a\[REm]lleluia, \[LAm]alleluia,
\[SI&]alleluia, \[FA]allelu\[SOLm]ia,\[DO7]
\[FA]alle\[SI&]luia, al\[DO7]lelu\[FA]ia.
\endchorus

\beginverse
\[FA]Passeranno i \[DO]cieli e \[REm]passer\`a la \[LAm]terra,
\[SI&]la sua parola \[FA]non passe\[SOLm]r\`a!\[DO7]
\[FA]Alle\[SI&]luia, al\[DO7]lelu\[FA]ia!
\endverse
\endsong


%3
\beginsong{Alleluia, come il Padre} [
  by={G. Cento}
]
%%#alleluia
\ifchorded
\beginverse*
|\[LA&]|\[SI&m]|\[LA&]|  \meter{3}{4}|
\endverse
\fi
\beginchorus
Alle\[SI&m7]luia, \[MI&7] alle\[LA&]luia, \[FA7] alle\[SI&m7]luia, \[MI&] alle\[LA&]lu\[MI&7]\[LA&]ia.
\endchorus

\beginverse
Come il Padre mi ha a\[SI&m7]mato, \[MI&7]cos\`i io ho amato \[LA&]voi.
Rimanete nel mio a\[SI&m7]more \[MI&7]e sarete nella \[LA&]gioia.
\endverse

\beginverse
Se uno accoglie la Parola e la vive ogni giorno,
anche il Padre lo amer\`a e saremo vita in lui.
\endverse
\endsong

%4
\beginsong{Alleluia, noi cantiamo} [
  by={M. Meneghin}
]
%%#alleluia
%do
\ifchorded
\transpose{-5}
\preferflats
\beginverse*
|\[FA]|\[DO/MI]|\[SI/RE]\[SOLm]|\[DO]|
\endverse
\fi

\beginchorus
Alle\[FA]luia, alle\[DO]luia, noi can\[MI&]tiamo alle\[SI&]luia.
Alle\[RE&]luia alle\[LA&]luia, noi can\[SOLm]tiamo \[DO]al Si\[FA]gnore. \[SI&]\[DO7]
Alle\[FA]luia, alle\[DO]luia, noi can\[MI&]tiamo alle\[SI&]luia.
Alle\[RE&]luia alle\[LA&]luia, noi can\[SOLm]tiamo al Si\[FA]gnore. \[SI&]\[DO]
\endchorus

\beginverse
Ascol\[FA]tiamo con a\[SOLm]more, la Pa\[FA/LA]rola del Si\[DO]gnore
e sentire la sua voce dona al cuore vera pace.
\endverse

\beginverse
Dove due o pi\`u persone si uniranno nel mio nome
io verr\`o ad abitare e le porter\`o nel cuore.
\endverse
\endsong


%5
%%
%\beginsong{Alleluia, mostrami Signore}
%%#alleluia
%
%\beginchorus
%Alleluia, alleluia, alleluia,
%alleluia, alleluia, alleluia
%\endchorus
%
%\beginverse
%Mostrami, Signore, la via della tua legge
%ed io la seguir\`o sino alla fine.
%Dammi l'intelligenza perch\'e la tua parola
%la custodisca sempre nel mio cuor.
%\endverse
%\endsong


%6
\beginsong{Alleluia, sento gli angeli}
%%#alleluia
%do
\ifchorded
\transpose{3}
\beginverse*
|\[LA]\[RE]\[LA]\[MI]|\[LA]\[RE]\[LA]\[MI]|\[DO#7]|
\endverse
\fi
\beginverse
Sento gli angeli can\[FA#]tare intorno a me,
ogni cuore s'ac\[RE]cende perch\'e \`e risorto il Si\[LA]gnor. \[MI7]Allelu\[LA]ia!
\[DO#7]E la gente che ha \[FA#]fede rivivr\`a,
ripiena di spe\[RE]ranza correr\`a all'altare del Si\[LA]gnor. \[MI]Allelu\[LA]ia! \[MI]
\endverse

\beginchorus
Alle\[LA]luia, alle\[MI]luia, alle\[FA#m]lu\[RE]ia: \[LA]il Signore sorge\[MI]r\`a,
alle\[LA]luia, alle\[MI]luia, alle\[FA#m]lu\[RE]ia, \[LA]nella sua \[MI]glori\[LA]a.
\endchorus

\beginverse
Sento suoni di campane attorno a me,
ogni cuore s'accende perch\'e \`e risorto il Signor. Alleluia!
E la gente che ha fede rivivr\`a,
ripiena di speranza correr\`a all'altare del Signor. Alleluia!
\endverse

\beginverse
Il peccato ha perduto la battaglia,
la morte \`e stata vinta perch\'e \`e risorto il Signor. Alleluia!
E la gente che ha fede rivivr\`a,
ripiena di speranza correr\`a all'altare del Signor. Alleluia!
\endverse
\endsong


%7
\beginsong{Alleluia, oggi la Chiesa} [
  by={M. Giombini}
]
%#alleluia
%mi
\transpose{-3}
\beginchorus
\[SOL]Alle\[RE]luia, \[DO]allelu\[SOL]ia, alle\[RE]luia, \[DO]allelu\[SOL]ia!
\[SOL]Alle\[RE]luia, \[DO]allelu\[SOL]ia, alle\[RE]luia, \[DO]allelu\[SOL]ia!
\endchorus

\beginverse
\[SOL]Oggi la \[DO]Chiesa di \[RE]Cristo \`e in \[SOL]festa!
Chiesa sei \[DO]bella, sei \[LA7]viva, sei \[RE7]vera.
\endverse

\beginverse
Cristo cammina sempre con noi.
Chiesa pi\`u forte, Chiesa pi\`u nuova.
\endverse

\beginverse
Chiesa d'amore, Chiesa di pace.
Sempre pi\`u grande, sempre pi\`u giovane.
\endverse
\endsong


%8
\beginsong{Alleluia, acclamiamo a te} [
    by={D. Scarpa, F. Buttazzo}
]
\transpose{+5}
%#alleluia
\ifchorded
\beginverse*
|\[DO]\[SOL/SI]|\[LA]\[DO/RE]|
|\[SOL]\[DO/SOL]|\[SOL] \[SI&]\[FA]|\[SOL]\[DO/SOL]|\[SOL] \[SI&]\[FA]|
\endverse
\fi

\beginchorus
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Accla\[DO/SOL]miamo a te!}
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Alleluia!}
Alle\[FAmaj7]luia! Parola \[LAm]viva di \[REsus4]Dio!\[RE]
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Accla\[DO/SOL]miamo a te!}
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Alleluia!}
Alle\[FAmaj7]luia! Signore \[LAm7]Dio
Alle\[DO/RE]luia! Vangelo vivo, Ges\`u!|\[SOL]\[DO/SOL]|\[SOL] \[SI&]\[FA]|
\endchorus

\beginverse
La \[SOL]tua Pa\[LAm7/SOL]rola \`e \[SIm7/LA]veri\[LAm7/SOL]t\`a,
\`e \[SOL]spiri\[LAm7/SOL]to di \[SIsus4]vi\[SI7]ta,
sa\[MIm]pienza \[DO]ine\[SOL/SI]fabi\[MIm/DO#]le,
di\[DO]vi\[MIm/SI]na \[LAm7]lu\[LAm7/RE]ce.
\endverse

\beginverse
La tua Parola libera,
d\`a gioia e vigore,
\`e come fuoco vivo in noi
che accende il mondo.
\endverse

\transpose{2}
\beginchorus
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Accla\[DO/SOL]miamo a te!}
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Alleluia!}
Alle\[FAmaj7]luia! Parola \[LAm]viva di \[REsus4]Dio!\[RE]
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Accla\[DO/SOL]miamo a te!}
\[SOL]Alle\[DO/SOL]luia! \echo{\[SOL]Alleluia!}
Alle\[FAmaj7]luia! Signore \[LAm7]Dio
Alle\[DO/RE]luia! Vangelo vivo, Ges\`u!|\[SOL]\[DO/SOL]|\[SOL] \[SI&]\[FA]|
\endchorus
\endsong


%9
\beginsong{Alleluia, vivi in eterno}
%#alleluia
%la
\transpose{5}
\ifchorded
\beginverse*
|\[MI]\[LA]|\[FA#m]\[MI]|\[MI]\[SOL#m]\[DO#m]|\[SI7]|
\endverse
\fi
\beginchorus
\[MI]Alle\[LA]luia, \[SI]allelu\[MI]ia, \[MI]alle\[LA]luia, \[SI]allelu\[MI]ia,
\[MI]al\[DO#m]le\[LA]lu\[SI]ia, \[MI]al\[LA]lelu\[MI]ia, alle\[SI]lu\[MI]ia.
\endchorus

\beginverse
\[MI]Vivi in e\[LA]terno, ri\[SI]sorto in mezzo a \[MI]noi.
\[MI]Tu sei per \[DO#m]noi spe\[FA#m]ranza di una \[SI]vita.
\endverse

\beginverse
Come la pioggia discendi nella terra,
poi in un mattino ritorni verso il sole.
\endverse
\endsong


%10
\beginsong{Alleluia, cantate al Signore} [
  by={Gen Rosso}
]
%#alleluia
% fa
\transpose{-4}
\beginchorus
\[LA]Allelu\[FA#m]ia! \[RE]Allelu\[MI]ia!
\[LA]Allelu\[FA#m]ia! \[RE]Allelu\[LA]ia!
\textbf{2 volte}
\endchorus

\beginverse
Can\[LA]tate al Si\[MI]gnore un \[LA7]cantico \[RE]nuovo,
\[LA]tutta la \[DO#7]terra \[FA#m]canti al Si\[MI7]gnore.
Per \[LA]tutta la \[MI]terra, s'\`e ac\[LA7]cesa una \[RE]luce,
\[LA]uomini \[DO#7]nuovi, \[FA#m]cantano in \[MI]cor:
un \[LA]cantico nuovo di \[MI]gioia infinita,
un \[LA7]canto d'amore a \[RE]Dio fra noi. \[LA]Alle\[MI]lu\[RE]ia!
\endverse

\beginverse
Un coro di voci s'innalza al Signore,
Re della vita, luce del mondo.
Discende dal cielo, un fuoco d'amore,
il Paradiso canta con noi:
un cantico nuovo di gioia infinita,
un canto d'amore a Dio fra noi. Alleluia!
\endverse
\endsong


%11
\beginsong{Alleluia, ed oggi ancora} [
  by={P. Sequeri}
]
\transpose{-3}
\ifchorded
\beginverse*
|\[LAsus4/7]|\[REsus4/7]|\[MIsus4/7]|\[LAsus4/7]|
\endverse
\fi

\beginchorus
\[REm7]Allelu\[SOLm7]ia, \[DO7]allelu\[FAmaj7]ia, \[SI&6]allelu\[SOLm6]ia, \[LA7]allelu\[REm]ia,
\[REm7]allelu\[SOLm7]ia, \[DO7]allelu\[FAmaj7]ia, \[SI&6]allelu\[SOLm6]ia, \[LA7]allelu\[REm]ia.
\endchorus

\beginverse
Ed oggi an\[REm]cora mio Si\[SOLm]gnore
ascolte\[DO]r\`o la tua Pa\[FA]rola
che mi \[SI&]guida nel cam\[SOLm]mino della \[LAsus4]vi\[LA]ta.
\endverse
\endsong


%12
\beginsong{Alleluia, Signore sei venuto} [
  by={L. Scaglianti}
]
% fa
\transpose{-4}
\ifchorded
\beginverse*
|\[LA]\[FA#m]|\[RE]\[MI]|
\endverse
\fi
\beginverse
Si\[LA]gnore sei ve\[DO#m]nuto, fra\[RE]tello in mezzo a \[MI]noi,
Si\[FA#m]gnore hai por\[RE]tato a\[SI]more e liber\[MI]t\`a.
Si\[FA#m]gnore sei vissuto \[MI]nella \[RE]pover\[DO#m]t\`a:
\[LA]noi ti ringra\[RE]ziamo, Ge\[MI]s\`u.
\endverse

\beginchorus
\[LA]Alle\[FA#m]luia, \[RE]allelu\[MI]ia, \[LA]alle\[FA#m]luia, \[SI]allelu\[MI]ia,
\[LA]Alle\[FA#m]luia, \[RE]allelu\[MI]ia, \[DO#m]alle\[RE]lu\[LA]ia.
\endchorus

\beginverse
Signore sei venuto, fratello nel dolore,
Signore hai parlato del regno dell'amore.
Signore hai donato la tua vita a noi:
noi ti ringraziamo Ges\`u.
\endverse
\endsong


%13
\beginsong{Alleluia, canto per Cristo} [
  by={Taiz\'e}
]
%\transpose{-2}

\beginverse
\[RE]Canto per \[FA#m]Cristo che \[SOL]mi libere\[RE]r\`a,
\[SOL]quando ver\[RE]r\`a nella \[LA]gloria,
\[RE]quando la \[FA#m]vita con \[SOL]lui rinasce\[RE]r\`a,
\[SOL]allelu\[RE]ia, allel\[LA]u\[RE]ia.
\endverse

\beginchorus
\[RE]Allelu\[FA#m]ia, alle\[SOL]lu\[RE]ia,
\[SOL]allelu\[RE]ia, alle\[LA]luia!
\[RE]Allelu\[FA#m]ia, alle\[SOL]lu\[RE]ia,
\[SOL]allelu\[RE]ia, alle\[LA]lu\[RE]ia!
\endchorus

\beginverse
Canto per Cristo in lui rifiorir\`a
ogni speranza perduta,
ogni creatura con lui risorger\`a,
alleluia, alleluia.
\endverse

\beginverse
Canto per Cristo un giorno torner\`a
festa per tutti gli amici
di un mondo che pi\`u non morir\`a,
alleluia, alleluia.
\endverse

\beginverse
Cristo risorto \`e qui in mezzo a noi,
viene a portarci la pace.
Vinta \`e la morte nel nome di Ges\`u,
alleluia, alleluia.
\endverse
\endsong

%14
%\beginsong{Alleluia}
%\beginchorus
%Alleluia, alleluia, alleluia, alleluia, alleluia.
%\endchorus
%
%\beginverse
%Risorge il Cristo, il tempo si \`e fermato,
%risorge il Cristo, un tempo nuovo \`e incominciato.
%Gioia e pace a voi, amici miei,
%perch\'e con lui risorgiamo anche noi;
%restate qui, non andate via, cantiamo insieme: alleluia!
%\endverse
%\endsong

%15
\beginsong{Alleluia, a te canter\`o} [
  by={G. Serapiglia}
]
\ifchorded
\beginverse*
|\[RE]|\[LA/DO#]|\[SOL]|\[RE/FA#]|
\endverse
\fi

\beginchorus
Allelu\[SOL]ia\[RE/FA#], \[SOL]alleluia, \[LAsus4] al\[LA]lelu\[RE]ia, \[LA] \[SOL]
\[RE]allelu\[SOL]ia,\[RE] \[SOL]alleluia. \[LAsus4]\[LA]
\[RE]Allelu\[LA/DO#]ia, allelu\[SOL/SI]ia, allelu\[RE/LA]ia,
\[SOL]allelu\[RE/FA#]ia, \[SOL]allelu\[LAsus4]ia. \[LA]
\[RE]Allelu\[LA/DO#]ia, allelu\[SOL/SI]ia, allelu\[RE/LA]ia,
\[SOL]allelu\[LAsus4]ia, alle\[LA]lu\[SOL]ia.\[RE]
\endchorus

\beginverse
A \[RE]te cante\[SOL]r\`o la tua Pa\[RE]rola,
a \[SOL]te cante\[LA]r\`o la tua \[SOL]glori\[RE/FA#]a,
a \[SOL]te cante\[LA]r\`o la vita che \`e \[FA#]dono tuo, Ge\[SIm7]s\`u,
\[SOL]allelu\[RE/FA#]ia, alleluia.
\endverse
\endsong

%16
\beginsong{Alleluia, irlandese}  [
  by={Carrol, Lecot}
]
%MI
\capo{+1}
\beginchorus
\[MI]Allelu\[SI]ia, \[LA]al\[MI]le\[LA]lu\[SI]ia.
\[MI]Allelu\[SI]ia, \[LA]al\[MI]le\[LA]lu\[MI]ia.
\endchorus

\beginverse
Can\[DO#m7]tate al Signore con gioia,
\[MI]grandi prodigi ha compiuto,
can\[LA]tatelo in \[FA#]tutta la \[SI]terra.
\endverse
\endsong

%17
\beginsong{Alleluia, oggi \`e nato} [
  by={F. Buttazzo}
]
\ifchorded
\beginverse*
|\[DO] \[SOL/SI] \[LAm]|\[REsus4/7]|
\endverse
\fi

\beginchorus
\[SOL]Alleluia! \[LAm7]Alleluia!
\[SOL/SI]Oggi \`e nato il \[DO]Salva\[SOL/RE]to\[RE]re,
\[SOL]Alleluia! \[LAm7]Alleluia!
\[SOL/SI]Adoriamo \[DO]il Si\[SOL/RE]gno\[RE]re.
\endchorus

\beginverse
\[MIm]Canta \[RE]un coro \[DO]d'ange\[SOL]li
\[MIm]lodi \[RE]all'Al\[DO]tissimo\[RE].
\[SOL]Tutto \[SOL/SI]il Cre\[DO]ato esul\[SOL/SI]ta.
\[LAm]Oggi tutto il \[RE]mondo canta.
\endverse

\beginverse
Ecco che si compiono,
tutte le promesse,
oggi \`e nata la speranza,
oggi \`e nata la salvezza.
\endverse

\beginchorus
\[SOL]Alleluia! \[LAm7]Alleluia!
\[SOL/SI]Oggi \`e nato il \[DO]Salva\[SOL/RE]to\[RE]re,
\[SOL]Alleluia! \[LAm7]Alleluia!
\[SOL/SI]Adoriamo \[DO]il Si\[SOL/RE]gno\[RE]re.
\[SOL]Alleluia! \[LAm7]Alleluia!
\[SOL/SI]Oggi \`e nato il \[DO]Salva\[SOL/RE]to\[RE]re,
\endchorus

\beginchorus
\[LA]Alleluia! \[SIm7]Alleluia!
\[LA/DO#]Oggi \`e nato il \[RE]Salva\[LA/MI]to\[MI]re,
\[LA]Alleluia! \[SIm7]Alleluia!
\[LA/DO#]Adoriamo \[RE]il Si\[LA/MI]gno\[MI]re.
\[RE]Al\[LA/DO#]le\[SIm7]lu\[LA]ia!
\endchorus
\endsong


%18
\beginsong{Alleluia e poi} [
  by={G. Monti}
]
\transpose{-2}
\beginverse
\[RE]Chiama ed \[LA]io ver\[SIm]r\`o da \[FA#m]te:
\[SOL]Figlio nel si\[RE]lenzio mi ac\[MI]coglie\[LAsus4]rai. \[LA]
\[RE]Voce e \[LA]poi la \[SIm]liber\[FA#m]t\`a
\[SOL]nella tua pa\[RE]rola cam\[MI]mine\[LAsus4]r\`o. \[LA]
\endverse

\beginchorus
\[RE]Alleluia, \[LA]alleluia, \[SIm]allelu\[FA#m]ia,
\[SOL]alleluia, \[RE]alle\[MI7]lu\[LAsus4]ia. \[LA]
\[RE]Alleluia, \[LA]alleluia, \[SIm]allelu\[FA#m]ia,
\[SOL]alleluia, \[RE]alle\[LAsus9]lu\[RE]ia.
\endchorus

\beginverse
Danza ed io verr\`o con te,
figlio la tua strada comprender\`o.
Luce e poi nel tempo tuo,
oltre il desiderio riposer\`o.
\endverse
\endsong


%19
\beginsong{Alleluia, ecco lo sposo} [
  by={D. Ricci, A.M. Galliano},
  sr={Salmi 44:3-12}
]
%fa#
\transpose{-5}
\ifchorded
\beginverse*
|\[SI&]\[FA/LA]|\[SOLm]\[FA]|\[MI&]|\[MI&/FA]|
\endverse
\fi
\beginchorus
\[SI&]Alle\[FA]luia, al\[SOLm]lelu\[REm]ia, alle\[MI&]luia, alle\[FA]luia, alle\[SI&]lu\[FA]ia.
\[SI&]Alle\[FA/LA]luia, al\[SOLm]lelu\[REm]ia, alle\[MI&]luia, al\[FA]lelu\[SOLm]ia. \[MI&]
\textbf{2 volte}
\endchorus

\beginverse
\[SI&]Ecco lo \[FA]sposo an\[SOLm]dategli in\[REm]contro!
\[MI&]Egli \`e il pi\`u \[FA]bello dei \[SI&]figli del\[FA]l'uomo.
\[SI&]Ecco lo \[FA]sposo an\[SOLm]dategli in\[REm]contro!
\[MI&]Egli \`e l'amato che \[MI&/FA]parla nel cuo\[FA]re.
\endverse

\beginverse
Ecco la sposa adorna di grazia,
\`e la pi\`u bella che lui ha amato.
Ecco la sposa adorna di grazia,
\`e la prescelta che accoglie l'amore.
\endverse

\beginverse
Oggi si compie la santa alleanza.
Oggi il Signore si unisce alla Chiesa.
Oggi si compie la santa alleanza.
Oggi lo sposo si unisce alla sposa.
\endverse

\beginchorus
...
\[SI&]Alle\[FA]luia, al\[SOLm]lelu\[REm]ia, alle{\[MI& MI&/FA]lu}\[SI&]ia.
\endchorus
\endsong


%252
\beginsong{Alleluia la nostra festa} [
  by={S. Varnav\`a}
]
\transpose{-3}
\ifchorded
\beginverse*
|\[DO]\[FA]|\[DO]\[FA]|
\endverse
\fi
\beginchorus
\[DO]Al\[FA]leluia, alleluia, \[DO]alle\[SOL]luia, alleluia
\[DO]al\[FA]leluia, alleluia, \[DO]alle\[SOL]lu\[DO]ia \textbf{2 volte}
\[DO]La nostra \[FA]festa non \[SOL]deve fi\[DO]nire
non \[LAm]deve fi\[REm]nire e \[SOL]non fini\[DO]r\`a \textbf{2 volte}
\endchorus

\beginverse
Per\[FA]ch\'e la \[SOL]festa \[DO]siamo \[DO7]noi
\[FA]che cammi\[SOL]niamo verso \[DO]Te. \[DO7]
Per\[FA]ch\'e la \[SOL]festa \[DO]siamo \[LAm]noi
can\[RE]tando in \[RE7]coro co\[SOL7]s\`i.
\endverse
\endsong


%258
\beginsong{Alleluia (lode cosmica)} [
  by={S. Puri},
  sr={Salmi 148}
]
%#alleluia
%rem
\beginchorus
\[REm]Alleluia, \[FA]allelu\[DO]ia!
\[SOLm]Alleluia, \[SI&]allelu\[REm]ia!
\[DO6]Alle\[SI&]lu\[FA]ia, al\[SOLm]lelu\[REm]ia!
Alle\[DO]lu\[REm]ia, \[SI&6]alle\[LAsus4/7]luia! \textbf{2 volte}
\endchorus

\beginverse
\[REm]Lodino il Si\[SI&]gnor i \[FA]Cie\[DO]li,
\[REm]lodino il Si\[SI&]gnor i \[FA]Ma\[DO]ri,
\[SOLm]gli Angeli, i Cieli dei \[SI&]Cieli:
il Suo \[REm]nome \`e \[REm&6]grande e su\[LAsus4/7]blime.
\[REm]Sole, Luna e \[SI&]Stelle ar\[FA]den\[DO]ti,
\[REm]Neve, Pioggia, \[SI&]Nebbia, e \[FA]Fuo\[DO]co
\[SOLm]lodino il Suo \[SI&]nome in e\[REm]terno!
\[LAsus4/7]Sia lode al Si\[SI&maj7add#11]gnor!
\[DO6]Sia \[SI&maj7]lode al Suo \[LAsus4]no\[LA]me \echo{Sia lode al Signor!}
\endverse

\beginverse
Lodino il Signor le terre,
lodino il Signor i monti,
il vento della tempesta
che obbedisce alla Sua voce.
Giudici, sovrani tutti,
giovani, fanciulle, vecchi,
lodino il Suo nome in eterno!
Sia lode al Signor!
Sia lode al Suo nome \echo{Sia lode al Signor!}
\endverse

\ifchorded
\beginchorus
...\[LAsus4/7]lu\[SI&maj7]ia! Alle\[SI&6]lu\[RE]ia!
\endchorus
\fi
\endsong

%45
\beginsong{La tua parola} [
  by={P. Comi},
  sr={Giovanni 8:31}
]
%re
\beginverse
\[RE] La tua pa\[LA]rola Si\[RE]gnore,
la tua pa\[LA]rola Si\[RE]gnore, \[RE7]
la \[SOL]tua pa\[LA]rola,
la \[RE]tu\[FA#7]a pa\[SIm]rola,
la \[MIm]tua pa\[LA]rola,
ci rende \[SOL]libe\[RE]ri.
\endverse
\endsong

%239
\beginsong{Ogni mia parola} [
  by={Gen Verde},
  sr={Isaia 55:10-11}
]
\transpose{-3}
\ifchorded
\beginverse*
\[|FA|SOLsus4|SOL|\%|]
\endverse
\fi

\beginverse*
\[DO]Come la \[SOL]pioggia e la \[DO]ne\[SOL]ve
\[DO]scendono \[FA]gi\`u dal \[SOL]cielo
e \[LAm]non vi ri\[SOL]tornano \[FA]senza irri\[SOL]gare
e \[FA]far germo\[SOL]gliare la \[FA]ter\[SOL]ra;
\[DO]cos\`i ogni mia pa\[FA]rola
non ri\[DO]torner\`a a \[SOL]me
\[DO]senza operare \[FA]quanto de\[SOL]sidero,
\[LAm]senza aver compiuto
\[SOL]ci\`o per cui l'ave\[FA]vo man\[DO/SOL]data.
\[FA]Ogni mia paro\[SOL/FA]la, \[FA]ogni mia paro\[SOL]la. \[DO]
\endverse
\endsong


%47
\beginsong{Gloria a te} [
  by={D. Semprini},
  sr={Giovanni 11:25-27; Salmi 118},
  li={Album: Parla Signore}
]
%re
%\transpose{-3}
\ifchorded
\meter{6}{8}
\beginverse*
\[|FA|SI&|DOsus4 DO|LAm|REm|MI&| |DOsus4 DO|]
\endverse
\fi

\beginchorus
\[FA]Gloria a te, Pa\[MI&]rola vi\[FA]vente, 
\[SI&]Verbo di \[FA]Dio, gloria a \[DO]te,
Cristo Ma\[REm SI&]e\[DO]stro, Cristo Si\[REm DO]gno\[REm]re.
\endchorus

\beginverse
Tu \[REm]solo hai pa\[DO]role di \[SI&]vita per \[LAm]noi.
Be\[SOLm]ato co\[LAm]lui che ti a\[SI&]scolta, Si\[DO]gnore, 
per\[LAm]ch\'e vi\[REm]vr\`a.
\endverse

\beginverse
Tu solo hai proposte di amore per noi,
beato colui che le accoglie, Signore, perch\'e vivr\`a.
\endverse

\beginverse
Tu solo sei via alla vita per noi,
beato colui che ti segue, Signore, perch\'e vivr\`a.
\endverse

\beginverse
Tu solo discuti l'eterno per noi,
beato colui che in te spera, Signore, perch\'e vivr\`a.
\endverse
\endsong

% \beginsong{Alleluia per il S\`i} [
%   by={SER.MI.G.}
% ]
% \transpose{-3}
% \ifchorded
% \beginverse*
% \[|SOL RE7/SOL|SOL RE7/SOL|]
% \[|SOL RE7/SOL|SOL RE7/SOL|]
% \endverse
% \fi

% \beginchorus
% \[SOL]Alle\[RE7/SOL]luia, \[...]alleluia, alleluia. \echo{Alleluia, alleluia, alleluia.}
% Alleluia, alleluia, alleluia. \echo{Alleluia, alleluia, alleluia.}
% Alleluia per il Signore e per il sole, \echo{Alleluia per il Signore e per il sole}
% e per l’acqua, per la bambina \[SOL]da\[DO]gli occhi \[RE]gran\[SOL]di. \[RE7/SOL] \echo{e per l’acqua, per la bambina dagli occhi grandi}
% \[SOL SOL/FA]
% \endchorus

% \beginverse
% \[MI&]Per il \[FA/MI&]bene \[...]che porta bene e l'amo\[SI&]re.
% Per la pace che porta pace e il perdo\[RE]no.
% \endverse

% \beginchorus
% Alleluia, alleluia, alleluia. \echo{Alleluia, alleluia, alleluia.}
% Alleluia, alleluia, alleluia. \echo{Alleluia, alleluia, alleluia.}
% Alleluia, alleluia, alleluia. \echo{Alleluia, alleluia, alleluia.}
% Per chi del suo S\`i fa il sempre \[SOL]del\[DO]la sua \[RE]vi\[SOL]ta. \[RE7/SOL| SOL|] 
% \endchorus
% \endsong